# Chinese, Simplified translation of Solutions Directory
# Generated by admin <support@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-27 18:59-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-27 18:59-0700\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: menu:item:2173:title
msgctxt "item:2173:title"
msgid "Solutions Directory"
msgstr ""

#: menu:item:3303:title
msgctxt "item:3303:title"
msgid "Manage Content"
msgstr ""

#: menu:item:3584:title
msgctxt "item:3584:title"
msgid "Moderation"
msgstr ""

#: menu:item:3585:title
msgctxt "item:3585:title"
msgid "Translations"
msgstr ""

#: menu:item:3803:title
msgctxt "item:3803:title"
msgid "Manage Formulas"
msgstr ""

#: menu:item:3816:title
msgctxt "item:3816:title"
msgid "Add a Formula"
msgstr ""

#: menu:item:3817:title
msgctxt "item:3817:title"
msgid "Add a Component"
msgstr ""

#: menu:item:3849:description
msgctxt "item:3849:description"
msgid "Edit Member Profile"
msgstr ""

#: menu:item:3849:title
msgctxt "item:3849:title"
msgid "Edit Member Profile"
msgstr ""

#: menu:item:3896:title
msgctxt "item:3896:title"
msgid "Web Analtyics"
msgstr ""

#: menu:item:5234:title
msgctxt "item:5234:title"
msgid "Manage Company News Feed"
msgstr ""

#: menu:item:5278:title
msgctxt "item:5278:title"
msgid "Manage Case Studies / Press Releases"
msgstr ""

#: menu:item:5285:title
msgctxt "item:5285:title"
msgid "Add a Case Study / Press Release"
msgstr ""

#: menu:item:5371:title
msgctxt "item:5371:title"
msgid "Broadwell"
msgstr ""

#: menu:item:5466:title
msgctxt "item:5466:title"
msgid "Developer"
msgstr ""

#: menu:item:5467:title
msgctxt "item:5467:title"
msgid "Business"
msgstr ""

#: menu:item:5470:title
msgctxt "item:5470:title"
msgid "Developer"
msgstr ""

#: menu:item:5471:title
msgctxt "item:5471:title"
msgid "Business"
msgstr ""

#: menu:item:5678:title
msgctxt "item:5678:title"
msgid "Direction for Products in Business Site"
msgstr ""

#: menu:item:5696:title
msgctxt "item:5696:title"
msgid "Skylake"
msgstr ""

#: menu:item:5697:description
msgctxt "item:5697:description"
msgid "Shows a list of broken links in content."
msgstr ""

#: menu:item:5697:title
msgctxt "item:5697:title"
msgid "Broken links"
msgstr ""

#: menu:item:6037:title
msgctxt "item:6037:title"
msgid "Broadwell - DE"
msgstr ""

#: menu:item:6202:title
msgctxt "item:6202:title"
msgid "Add/Manage Users & Company Information"
msgstr ""

#: menu:item:6388:title
msgctxt "item:6388:title"
msgid "Manage Company Logo"
msgstr ""

#: menu:menu:devel:description
msgctxt "menu:devel:description"
msgid "Development link"
msgstr ""

#: menu:menu:devel:title
msgctxt "menu:devel:title"
msgid "Development"
msgstr ""

#: menu:item:2044:title
msgctxt "item:2044:title"
msgid "Member Roster"
msgstr "成员名册"

#: menu:item:2165:title
msgctxt "item:2165:title"
msgid "Embedded Community"
msgstr "嵌入式社区"

#: menu:item:2166:title
msgctxt "item:2166:title"
msgid "Embedded Design Center"
msgstr "嵌入式设计中心"

#: menu:item:2167:title
msgctxt "item:2167:title"
msgid "Alliance Member Login >"
msgstr "联盟成员登录 >"

#: menu:item:2168:title
msgctxt "item:2168:title"
msgid "Alliance Member Login >"
msgstr "联盟成员登录 >"

#: menu:item:2169:title
msgctxt "item:2169:title"
msgid "Membership"
msgstr "成员资格"

#: menu:item:2170:description
msgctxt "item:2170:description"
msgid "Embedded Innovator Magazine"
msgstr "Embedded Innovator 杂志"

#: menu:item:2170:title
msgctxt "item:2170:title"
msgid "Embedded Innovator Magazine"
msgstr "Embedded Innovator 杂志"

#: menu:item:2172:title
msgctxt "item:2172:title"
msgid "Member Roster"
msgstr "成员名册"

#: menu:item:2442:title
msgctxt "item:2442:title"
msgid "Add a Solution"
msgstr "添加解决方案"

#: menu:item:2443:title
msgctxt "item:2443:title"
msgid "Add a User"
msgstr "添加用户"

#: menu:item:2505:title
msgctxt "item:2505:title"
msgid "Alliance Member Logout >"
msgstr "联盟成员注销 >"

#: menu:item:2506:title
msgctxt "item:2506:title"
msgid "Alliance Member Logout >"
msgstr "联盟成员注销 >"

#: menu:item:2519:title
msgctxt "item:2519:title"
msgid "Communication Recipients Table"
msgstr "通讯收件人表格"

#: menu:item:2542:title
msgctxt "item:2542:title"
msgid "Summary Statistics"
msgstr "汇总统计"

#: menu:item:2543:title
msgctxt "item:2543:title"
msgid "Manage Solutions"
msgstr "管理解决方案"

#: menu:item:2544:title
msgctxt "item:2544:title"
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: menu:item:2556:title
msgctxt "item:2556:title"
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: menu:item:2557:title
msgctxt "item:2557:title"
msgid "Solutions"
msgstr "解决方案"

#: menu:item:2558:title
msgctxt "item:2558:title"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: menu:item:2585:title
msgctxt "item:2585:title"
msgid "Intel Intelligent Systems Framework"
msgstr "Intel 智能系统框架"

#: menu:item:2587:title
msgctxt "item:2587:title"
msgid "Chief River"
msgstr "Chief River"

#: menu:item:2588:title
msgctxt "item:2588:title"
msgid "Maho Bay"
msgstr "Maho Bay"

#: menu:item:2589:title
msgctxt "item:2589:title"
msgid "Romley-EP"
msgstr "Romley-EP"

#: menu:item:2590:title
msgctxt "item:2590:title"
msgid "Cedar Trail"
msgstr "Cedar Trail"

#: menu:item:2591:title
msgctxt "item:2591:title"
msgid "Carlow"
msgstr "Carlow"

#: menu:item:2592:title
msgctxt "item:2592:title"
msgid "Intel Intelligent Systems"
msgstr "Intel 智能系统"

#: menu:item:2593:title
msgctxt "item:2593:title"
msgid "Internet of Things - Gateways"
msgstr "物联网 - 网关"

#: menu:item:2594:title
msgctxt "item:2594:title"
msgid "Intel Trademark and Branding Guidelines"
msgstr "Intel 商标和品牌指南"

#: menu:item:2595:title
msgctxt "item:2595:title"
msgid "Member Mark Guidelines"
msgstr "成员标志指南"

#: menu:item:2597:title
msgctxt "item:2597:title"
msgid "Press Release Guidelines"
msgstr "新闻稿指南"

#: menu:item:2598:title
msgctxt "item:2598:title"
msgid "Intel Product Names & Information"
msgstr "Intel 产品名称和信息"

#: menu:item:2856:title
msgctxt "item:2856:title"
msgid "Braswell / Cherry Trail"
msgstr "Haswell"

#: menu:item:2:title
msgctxt "item:2:title"
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

#: menu:item:3302:title
msgctxt "item:3302:title"
msgid "Add a Notification"
msgstr "添加通知"

#: menu:item:3584:description
msgctxt "item:3584:description"
msgid "Content moderation"
msgstr "内容审阅"

#: menu:item:3719:title
msgctxt "item:3719:title"
msgid "Industrial Systems"
msgstr "工业系统"

#: menu:item:3753:title
msgctxt "item:3753:title"
msgid "Bay Trail"
msgstr "Bay Trail"

#: menu:item:3841:description
msgctxt "item:3841:description"
msgid "Embedded Innovator Magazine"
msgstr "Embedded Innovator 杂志"

#: menu:item:3841:title
msgctxt "item:3841:title"
msgid "Embedded Innovator Magazine"
msgstr "Embedded Innovator 杂志"

#: menu:item:3843:description
msgctxt "item:3843:description"
msgid "Embedded Design Center"
msgstr "嵌入式设计中心"

#: menu:item:3843:title
msgctxt "item:3843:title"
msgid "Embedded Design Center"
msgstr "嵌入式设计中心"

#: menu:item:3844:description
msgctxt "item:3844:description"
msgid "Embedded Community"
msgstr "嵌入式社区"

#: menu:item:3844:title
msgctxt "item:3844:title"
msgid "Embedded Community"
msgstr "嵌入式社区"

#: menu:item:3845:description
msgctxt "item:3845:description"
msgid "Solutions Directory Newsletter"
msgstr "解决方案目录新闻简报"

#: menu:item:3845:title
msgctxt "item:3845:title"
msgid "Solutions Directory Newsletter"
msgstr "解决方案目录新闻简报"

#: menu:item:3846:description
msgctxt "item:3846:description"
msgid "Member Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: menu:item:3846:title
msgctxt "item:3846:title"
msgid "Member Resource Center"
msgstr "成员资源中心"

#: menu:item:3850:description
msgctxt "item:3850:description"
msgid "About The Alliance"
msgstr "关于联盟"

#: menu:item:3850:title
msgctxt "item:3850:title"
msgid "About the Alliance"
msgstr "关于联盟"

#: menu:item:3851:description
msgctxt "item:3851:description"
msgid "About the Alliance"
msgstr "关于联盟"

#: menu:item:3851:title
msgctxt "item:3851:title"
msgid "About the Alliance"
msgstr "关于联盟"

#: menu:item:4039:title
msgctxt "item:4039:title"
msgid "Quarterly Web Analytic Reports"
msgstr "季度网站分析报告"

#: menu:item:4042:title
msgctxt "item:4042:title"
msgid "Quarterly Web Analytic Reports"
msgstr "季度网站分析报告"

#: menu:item:4101:title
msgctxt "item:4101:title"
msgid "Quark"
msgstr "Quark"

#: menu:item:4103:title
msgctxt "item:4103:title"
msgid "Preferred Marketing Activities"
msgstr "优先营销活动"

#: menu:item:5465:title
msgctxt "item:5465:title"
msgid "Solutions Directory"
msgstr "解决方案目录"

#: menu:menu:main-menu:description
msgctxt "menu:main-menu:description"
msgid ""
"The <em>Main</em> menu is used on many sites to show the major "
"sections of the site, often in a top navigation bar."
msgstr "许多网站上都使用<em>主</em>菜单，来显示网站的各个主要部分。该菜单通常位于顶部导航栏中。"

#: menu:menu:main-menu:title
msgctxt "menu:main-menu:title"
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: menu:menu:management:description
msgctxt "menu:management:description"
msgid "The <em>Management</em> menu contains links for administrative tasks."
msgstr "<em>管理</em>菜单包含管理任务的链接。"

#: menu:menu:management:title
msgctxt "menu:management:title"
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: menu:menu:menu-administration:description
msgctxt "menu:menu-administration:description"
msgid "Members Database Admin Area"
msgstr "成员数据库管理区域"

#: menu:menu:menu-administration:title
msgctxt "menu:menu-administration:title"
msgid "Members Database Admin Area"
msgstr "成员数据库管理区域"

#: menu:menu:menu-eligible-opportunities:description
msgctxt "menu:menu-eligible-opportunities:description"
msgid "Co-Marketing Tool eligible opportunities."
msgstr "符合合作营销工具条件的机会。"

#: menu:menu:menu-eligible-opportunities:title
msgctxt "menu:menu-eligible-opportunities:title"
msgid "Eligible Opportunities"
msgstr "符合条件的机会"

#: menu:menu:menu-general-resources:description
msgctxt "menu:menu-general-resources:description"
msgid "Co-Marketing Tool general resources."
msgstr "合作营销工具一般资源。"

#: menu:menu:menu-general-resources:title
msgctxt "menu:menu-general-resources:title"
msgid "General Resources"
msgstr "一般资源\t\t\t"

#: menu:menu:menu-member-roster-navigation:description
msgctxt "menu:menu-member-roster-navigation:description"
msgid "Top left Intel Member Roster navigation"
msgstr "左上角 Intel 成员名册导航"

#: menu:menu:menu-member-roster-navigation:title
msgctxt "menu:menu-member-roster-navigation:title"
msgid "Member Roster Navigation"
msgstr "成员名册导航"

#: menu:menu:menu-membership:description
msgctxt "menu:menu-membership:description"
msgid "Membership Administration"
msgstr "成员资格管理"

#: menu:menu:menu-membership:title
msgctxt "menu:menu-membership:title"
msgid "Membership"
msgstr "成员资格"

#: menu:menu:menu-reports:description
msgctxt "menu:menu-reports:description"
msgid "Members Database Reporting"
msgstr "成员数据库报告"

#: menu:menu:menu-reports:title
msgctxt "menu:menu-reports:title"
msgid "Members Database Reporting"
msgstr "成员数据库报告"

#: menu:menu:menu-site-navigation:description
msgctxt "menu:menu-site-navigation:description"
msgid "Top left Intel site navigation."
msgstr "左上角 Intel 站点导航。"

#: menu:menu:menu-site-navigation:title
msgctxt "menu:menu-site-navigation:title"
msgid "Site Navigation"
msgstr "站点导航"

#: menu:menu:menu-view-all-companies:title
msgctxt "menu:menu-view-all-companies:title"
msgid "View All Companies"
msgstr "查看所有公司"

#: menu:menu:navigation:description
msgctxt "menu:navigation:description"
msgid ""
"The <em>Navigation</em> menu contains links intended for site "
"visitors. Links are added to the <em>Navigation</em> menu "
"automatically by some modules."
msgstr ""
"<em>导航</em>菜单包含为网站访客提供的链接。 "
"一些模块可自动将链接添加到<em>导航</em>菜单中。"

#: menu:menu:navigation:title
msgctxt "menu:navigation:title"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: menu:menu:user-menu:description
msgctxt "menu:user-menu:description"
msgid ""
"The <em>User</em> menu contains links related to the user's account, "
"as well as the 'Log out' link."
msgstr "<em>用户</em>菜单包含与用户帐户相关的链接，以及“注销”链接。"

#: menu:menu:user-menu:title
msgctxt "menu:user-menu:title"
msgid "User menu"
msgstr "用户菜单"

